Android pay一問

點解成日去7仔買野用android pay佢都會問我visa定master
佢一定要知？點解鋪頭又唔使？

打漏咗其他兩個字
其他鋪頭

佢地好似可以分開禁

因為佢部機分左兩個掣(我估)

可能佢想問visa/master 定AE 不過蠢?

Apple Store係咁

AE就要分開？想申請張ae卡玩下
仲諗住7仔可以透過Android pay 用AE都幾方便添

去百老匯仲要問埋係咩銀行

咁on9
你拍卡佢自動detect到啦
根本癡線